朱仔成都出番黎既話 即係大量網軍已經殺到 各位小心

呢隻AC咁撚出名就咪撚拎黎用啦

朱仔成麻煩你入一入黎

屌你老母
你可以出番去

推

朱仔成呢D我都好耐冇見

佢一直都喺度 冇話咩出唔出番黎

呢期開得密左

一講到黑警同佢最愛既飛虎隊 佢就會上腦